帽事完用左五個月企返起身（你問我盡答）

請出招

拍咗幾耐？

點樣企翻起身

年半

帽完都諗住原諒佢，但佢一次又一次瞞著我同隻賤狗一齊，兩次之後徹底死心

而家拍緊拖？

無